暑假將近 大量小學雞出沒注意

話咁快又到暑假
準備好見一個block一個未？